點解仲唔瞓

I love you

我唔love男人

Pre sleeping

俾人鬧 唔開針

早抖

傾心事好呀好呀 UwU

鬧撚返佢轉頭夠惡就得

非gay師

關你撚事

佢block咗我 個心好唔c伏

700跌訓唔著

我條撚又關咩事

adr 升緊喎

我對上一次對住個數字打飛機已經要數中學雞嗰陣…

sleep is for the weak

Bad group

🤮😅

毒步 你應該可以同佢傾得埋

認真鋪= =

入咗GM

死後自會長眠
生前何必久睡

尋日比ex話，都係做翻朋友開心啲。一齊左之後我冇左「自我」，做咩都變到由佢個角度出發

？？？？

分手快樂

入貴貨

😅

之前同你一樣
學識左唔好圍住佢轉

ching 你咩事= =
好緊火

其實係咪太痴身

係太熱情

如果感情真係好，冇理由唔鍾意熱情

因為個心囉囉攣

想幫你出火🥺

感情ok
就係太熱情圍住佢轉
冇曬自己生活
當冇左佢唔得嘅時候 就比佢食住

因為咩樹

因為掛住彤彤豬。

who?

一個願打一個願捱姐
俾佢食住又點
開心咪得

彤彤豬囉！

不要暗戀！

咁咪啱哂你囉

耐了人攰了
想分